hi 淡友（509）

大件事！！！

1

今日連登係唔係有少少delay?

暴跌啦

唔好呀屌你

兩邊入哂佛系等g20算

叫左沽嫁啦

恆指被大户

大跌=10點
崩盤=50點

之前布神唔係仲有小米put 架咩
我仲蟹緊

消息棍=200點

星期五買返1百萬股最近既熊過夜先

嘩！
呢棍咩事
外圍無咩郁wo大佬

想put 但怕呢個位put變左低位put

邊棍

蘋果今晚救市

[url]
[/url]
用下~

我估部份傾得成，傾唔成又約個會再傾

創夢天地(01119)
券商 孖展(億元) 息率(%)
富途 0.7321 2.00
輝立 0.25 0.00-1.98
耀才 0.20 1.68
信誠 0.02 1.58
海通國際 未有統計 2.18
共: 1.2021

集資額: 0.99
認購: 超購逾0.2倍

佳兆業物業(02168)
券商 孖展(億元) 息率(%)
輝立 0.18 0.00-1.98
耀才 0.03 1.68
信誠 0.01 1.58
海通國際 未有統計 1.60
共: 0.22

集資額: 0.38
認購: 未足額

兗煤澳洲(03668)
券商 孖展(億元) 息率(%)
耀才 0.03 1.68
輝立 0.008 0.00-1.98
信誠 0.00 1.58
海通國際 未有統計 1.60
共: 0.038

集資額: 1.54
認購: 未足額

久泰邦達(02798)
券商 孖展(億元) 息率(%)
耀才 0.04 1.68
輝立 0.038 0.00-1.98
信誠 0.01 1.58
海通國際 未有統計 2.18
共: 0.088

集資額: 0.38
認購: 未足額

今日ig輸左25k, 如何重新開始

demo account 入錢，講完

我覺得個劇本只有兩個

就係先傾得成，之後又反面
或者相反
12月上同落over 1000點 通殺

唔敢抽，如果大戶12月做淡倉就仆街
做好倉暗盤追都唔遲

幫幫手 差一個人就5個

一齊

用cash dollar full pay 就是爽

我都覺得呢堆股ge保母好廢下

暴跌未呀

大芋唔會咁好死 比G20前有近熊/牛
前1日 一定上下通殺左先

寶寶樹唔知幾時先有輪玩下

我都養緊蟹

美匯再衝97.6個頂[shockinglm]

大棍

小米行緊上升軌喎

其實本書有冇電子書版
成本好厚

我見到實物都嚇一跳，咁q 厚

垃圾新股睇圖可信咩

幾時上番100

今日唔見奈奈既

夜期好硬

比人包起左

食格

小別勝新婚ok?

夜期咁犀利
外畔跌到咁
佢都仲企到咁硬

只要摧毁好友既信心就會散晒

升勢好明確，未來隨時一日700，800點咁升
保守d睇270至275

過到今晚先講啦

分分鐘o係夜期造頂之後聽日跌

比（你）包起左 3萬蚊

紫巴幾本開始炒ig?

美女棍落

無計
出出入入

似爆大單邊千點

邊邊

落地獄！

美期

夜期

港期真係好硬

睇番納D 對上兩次星期二都 free fall

期結cls

DJI 24500-1

比人鬧，佢邊敢上黎

做乜事今日
佢9叫得太勁比人屌？

鬥氣嘅風格好唔似你

我平左+1

出現了

小心d

爆升

頂 禁錯-1 左20張dji 即爆

出現了
奈奈晚安

上升三角形 爆落

今日果棍發上到。u fat fat la

又話比人包左？

成日無見過好似

係咩驅使清你係山底沽

星期四期結
星期五g20
夠哂刺激

睛巴level 20 張

去左睇醫生

小心身體

大户

Nana

禮拜一先入市算

無事嗎?

Sor 係納指 1 aus

人生太短出手要更大

可以點小心？

u竟然是牛巾

可能開市跌到242呢
到時就山頂啦

200 百幾點即食

講下姐 我都感冒 好辛苦

護士拎錯病歷
咁啱有個同名同姓嘅又係痴線嘅
我差啲俾人捉咗去住院

Fat fat

可能10:30 一開就崩

跌市莫估底

屌有無咁搞笑

中美領導人將於周五（30日）在阿根廷二十國集團峰會期間會面之際，美國總統特朗普受訪時說，預料華府將如期於明年1月1日起，把總值2000億美元（約1.56萬億港元）中國進口商品的關稅稅率，由10%增至25%。

美國《華爾街日報》於周一（26日）刊登特朗普的訪問，他認為自己接受中方提出推遲提高關稅稅率的可能性「非常之低」，又指可能對從中國進口的手提電腦及蘋果公司iPhone手機徵稅，但稅率可能只是10%，認為這會令美國消費者容易忍受。

他又稱要達成貿易協議，中國必須開放市場來迎接美國的競爭：「若我們未能與中國達成貿易協議，我將向2670億美元（約2.08萬億港元）中國進口商品，加徵10%至25%關稅。這一切取決於他們（中國）。」

中國駐美大使崔天凱則向《華爾街日報》表示，希望中美領導人會晤可推動兩國在經貿等議題上取得更多進展，又指要有足夠的善意及誠信談判，而其中一方不停變則不利談判。他警告若中美未能及時解決經貿問題，或削弱外界對全球經濟的信心。

奈奈沒事呀嘛？ 見到你要食好多藥

沒晒熊！熊！哈！軍？
得返吽！吽！瓜！軍？

要爆啦

爆上

爆落

上下200點通殺

巴打你262沽DJI 睇幾點食

我話啲藥太輕想加重
醫生話：你唔係出院無耐咩
我呆左，下，我住過院？
醫生問我係咪呢個名
我又答醫生我係叫呢個名
好彩個年齡唔同 嚇死我

無咩事呀
係個人痴痴地線

轉左燈
熊軍返黎啦喂

我沽恒指wo
262係另一個高手
佢好似話230先食

痴線
但你都差唔多要入去住下架啦

Cls
差d 比人搭左去

迎接千跌加c朗吧

可能性低即係有可能，昇！

一點3皮dllm

捉左你入去
水洗都唔清

好多大戶

今日個棍完美幫大戶轉倉

加密啦
個個做淡大戶碘蒜

熊！熊！哈!

其實都唔錯
反正我都唔鍾意現狀

最知我心

棍落左10點

唔係咩秘密喎

熊熊哈

睇黎老美想跌翻尋日升個啲

又唔一定單邊市既 唔好high唔好灰住

高位平倉唔代表大戶12月做淡倉

妖 好撚多熊軍 入1000股tqqq先

有冇人今日高j牛過夜

大戶成日用夜期時段暗渡陳倉?

不嬲期推高
日市撚狗插

夾咪加沽囉

我好少平+1會跌

聽日熊軍數錢

唔俾我今次平得靚咩

你喎
奈奈娘娘喎

出口術利好？

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

未開戶既朋友依邊 送一百蚊超市券同免佣

約定大家星期六見師父

去見布神

um 望唔透 今日好似平錯熊仔

布神你真係好鍾意Cfu

同女女睇戲之前
細細地半張dji-1
Set左止蝕
邊睇戲邊求個電話唔好震有notification 話止蝕平倉
睇完戲冇震過
一開app真係賺緊

咩位開

24554 ig dji

人地就去睇cFu
我就去睇布神
see u

下次一張算

set平手走？

止蝕 50點
止賺100點
岩岩平左
開市再睇過

睇邊套? 呢排冇咩吸引

呢d 問題得abc巴先會答

+買升
-買跌
1係1張

怪獸與唔知乜春

睇下書先上黎討論區喇

其實你有無睇

我有好認真
Btw冇人地講得咁差
都幾好

就快出現黃金交叉

夜期開始跟跌唔跟升...sosad

gun
已TQQQ

咪亂up

all in

-1 沽一要期 / +1 揸一張期

黃金交叉冇黃金

QQ上315了
put左睇路

+1？？我睇唔到

Ok u win

未來隨時一日700，800點咁升
保守d睇270至275

唉訓先懶得睇
開左7張+1 聽朝等收錢

後日就見真章了
周線macd 金交
日k金交

唔好啊

你好煩

唔call自己既後果

剛想講，週線幾靚仔

我以為係10ma穿50ma..

淡倉走鬼

道指240鐵底 上車啦喂

miki真係反高潮

開車了

好彩走左-1

一棍

真係估佢唔到

好彩平左睇定d姐
唔好貪

夾撚死人咩

俄烏打交
特習會唔明朗揚言加到25%
大件事
應該準備股joy

估唔到啲咩

佢個棍抽上黎，我以為佢一開應該會跌多d

AAPL!

升咗30點咋喎

又棍上

夢清有冇咁堅

但係TVIX 升架喎

點解我覺得會大跌

升啊 入左TQQQ啊

好

唔係你估？

9uper

好強既棍

一棍又隊返落黎

嘩
落番地獄

一下轟返落去

1棍扑落地獄

係咪米國都有fake news 咁樣一棍

痴線 兩秒既事

100點1棍

哇屌牛仔打靶啦

望住牛牛呆撚左
雖然冇貨

岩岩仲dum緊春打機廢是開+1 而家唔dum了

咁撚大棍 食完升無反手咁就miss 左

追唔追好

以為佢反高潮就再反反高潮
學曬港女撚狗

好似晏晝咁

大棍!!落返

棍棍有力喎

今日牛過左？

重牛？

夜期好硬淨..

撚狗市都開牛

Miki棍落有冇追呀 追得一蚊得一蚊

大家真係很喜歡賭錢

無 棍上棍落無錢輸唔玩了

屌美女有冇搞錯
我走淨少少等你爆上去沽
你同我jump

熊軍出黎踩場啦喂

落完 升得！

NASDAQ今晚/聽晚開大陰就發達了
IG 黃昏之星

插到PK

千跌之日

加埋啲袋底牛 如果唔穿259 上證唔穿2565都冇好傷既

紫巴唔好燈

今晚呢下真係撚狗市嘅極緻
咁搞法睇怕聽日個成交又再細d

千升

又一棍上返去

紫淡放過我好嗎

死心啦你
有我米國大統領係到
牛三重臨

你加6又真係抵死既
熊市做牛

打AOE算 長倉懶得睇

今日可能係玩棍日 棍上棍落

期結大撚哂 係咁易跌十幾點比淡友扮下野

仲有5，6萬張未轉倉
硬食啦

牛4未到
大戶淡倉先殺落去

AOE
村民戰隊

今日同琴日相反，夜期跟升唔跟跌，估計聽日會升市為主

未轉哂倉 肯定會托翻上黎

有 d feel

牛牛死左？

3分鐘屌50點 好玩到

個市回來每棍幾十點
一係fat fat 一係俾人打左打右

23/11 好耐無用電腦版

如果聽日恆指258 11月中開始個三角型就應該行完了

又無feel 了 磨低位 無乜野玩

好撚硬

聽日見259 再反彈
剛好試多次20MA

納指勁到

成日要mon住係好煩

準備反cup

如果真係試就易玩了， set聽日最低位止虧，long到去12月7日

係...冇眼睇

咩黎 好型

仲有無牛軍心存僥倖諗v陣

彈左啦納指

暫睇20MA作分界線
除非穿左上底
否則仲未完反彈浪
係咪27000/28000或更高唔敢講

你幅圖好型棍 可唔可以介紹下？

以形補形

朋友
恒指跌到260都要偷笑啦 恒指硬到傻
唔講以為牛三

有意見？

hsi 5min k啲針 想上香俾cfu?

今晚金仔炸9美國恒指都唔跌

三角形黎料

嘩我DJI 已經賺緊錢，HSI 仲蝕緊

恒指係free fall免疫
跟升唔跟跌

大戶真係玩能哂

牛嘉明

唔準

究竟你地係燈緊定咩 明明期跌咗咁多都話冇跌

如果QQ 星期五仲企到300
請入好倉

又40點

納dee上呀

因為來來去去都唔穿262

中
又中
反手再中

又夾

棍上

轉撚埋燈 咩料

勁

道指今晚夾9死人

唔敢+呀

你睇咩位食糊
大量profit

收市都係263 都係幾十點上落

訓醒先睇 撚到傻

高水添喎

咩事

又夾番上去
姐係一定要262 樓上結啦

開車啦

今晚好似沽咩都死

DJI Hit 仲止蝕

好大棍爆番上來 個頂好似係247

納dee重上6700

比機會學你個名操作

飛鴿比你

HSI 唔對路，斬左

今日日請同夜市咩事

升災

飛埋俾我

6700 沽佢好冇?

千sing 態軍

聽日夠鐘交場啦記得

其實可以 我都想

轉勢先沽

恒指咁死守262 樓上好難搞
熊軍無得玩

屌,MISS撚左啦!!

逢高加沽 呀婆都sik

聽日平開等我走熊OK?

屌你老母納指

今晚應該轉燈，聽日一開265

MIKI方面點部著好?

10 ma 升穿100ma..是咪牛得

一J 又升

燈撚到呢

熊軍GG

打個電話，一野掃上272，你話幾好

靠邊站啦棍棍有力

打夠2個唔該

都震走咗好多熊

唔好夾啦
俾我走埋個一半啦

26330 Hsi+1 會唔會太遲

+1 永遠唔會遲
上望270

有無咁誇張

地圖炮已準備

布神唔係咁講咩 有條件上到270

咁快彈
2點棍又落返
預跌300收

唔會遲 太早姐

會死好多熊軍，唔好啦

熊軍淡定啦
牛軍依家咁high聽日一定要還

同我沽盡佢

唔會，50MA stop loss都係百幾點

急回

點呀CHING

認真答 斐波那契回調線
個網有examples

沽左

夾?

Thx, 學下先

睇睇下原來俄進入左戰時狀況
會唔會大大獲

熊軍一定大獲！

你漏左d野

聽日俾我入左牛先地圖炮打上去好嗎？

山頂6695 見回頭開 set 5點 sure win睇佢free fall

啲字靚左

果種霸氣冇咗

好傷心,6700冇沽,市場又罰我冇信念

劃得靚到無用
聽日突破左
星期六一個消息就可以即刻轉勢

10ma阻力位 rsi超賣 咁都唔沽

今次

儲倉

笑死...

我都無沽掛住上黎9up

想問下有無人比錢upgrade 牛牛lv2?

\|/破師傅

準到

入10萬就免費升級

輸晒 宜家無十萬咁多 有無用個功能 月pay $318

玩滑翔傘冇扣安全帶險跌死 男子歷驚悚2分鐘

我應該會嚇到賴尿

期指大轉倉，唔知轉好倉定淡倉呢

著晒gear唔扣咁著黎做咩

cls 好臂力

之前有條片雙人跳
有個人開唔到，直接跳樓死左

比人夾爆哂D熊證都冇咁驚

以為會斷腳

片呢

爆哂腎上腺素

老美支針幾靚，應該見到247

大户！我入重晒飛熊你老母！收你皮！

同港股走勢一模一樣 係咪派錢

想加sqqq

玩完之後心理會好好
炒股一流

一穿三角形就追入！

有錢就可以

支持，同我沽盡佢！

60幾都玩到，唔係人人都得

納dee出叉喎 值搏？

食多啲補品應該都仲得嘅

終於都明白畫圖嘅威力

練氣功堅有用，不過我咁講完你地實當我on9

熊！熊！哈！
入佢中路

上升三角來回chok成交縮好正常，唔係下下畫兩條線反方向就叫背馳
當突破嗰下先睇成交配唔配合

唔會呀，可唔可以指點下？

今晚納dee6800

一穿即追

大户真係睇住黎打

我覺得大家要珍惜後生玩多D , 年幾大身體差好多
依家3P，我體力同十年前都大不如前，做完個人好攰
到40真係唔敢想像

今既道指247 明日恒指265

成人財經台

布神玩開咩

係，但上升三角係利好，依家落一小注無妨，跌穿上升軌cut loss，但如果向上真突破見28500

3p

邊到咁易搵到人3P 唔計叫雞

其實男人得一碌鳩
3p同1on1體力有乜分別

保守d睇275

咁好武功

咁一碌鳩之外仲有一個窿嘅

一條女幫你含，同左右各一邊幫你含已經爭好遠

布神 係80後

可否解密收市前個大棍

ching到底有幾多牛係手
見親你都係呢句

3p 原來係人型

冇錢又冇女冇得玩

當聽故仔咁聽 我有個同事之前做野整傷頸椎 搞到成身痛撚到仆街
個時佢要條腰彎到接近90度先唔痛
西醫唔駛問實叫你食止痛藥
最後佢外母識個氣功師傅介紹比佢 做完幾次真係好返晒 (有其他同事做證)
宜家他自己都有練氣功 keep住日日練 接近50歲 無咩病痛

Miki 企唔穩

夾緊成蚊profit
繼續夾吧 愈夾愈溝

利申 完全唔識氣功

就出方向，G20只係大戶嘅借口

其實佢搵個脊醫/跌打應該仲快搞掂
有啲脊醫真係好勁，好呢條片咁

健康台

咁3p可以有幾碌鳩嘅

劇本must go on

3碌

啪啪啪

識玩 做中間嗰個最爽

巴打點睇miki

轉燈

搵脊醫真係不了 偽科學味濃

聽過搵人搵脊醫玩死條骨
咪搞真心

的確係

同意，期結大哂

脊醫應該係西方跌打啫我諗 之前試過一次拉傷背企唔直，睇西醫照完x光都冇用，佢只係比止痛藥你，睇完一次跌打拔罐後就好返哂

真識玩 雙重享受

搵骨科醫生/physio好過
啪得好由至可 啪得差真係攤
情願痛下都唔會咁樣拎下半世較飛

有無搵physio?
不過我都認同好多醫生都係照完X光見無咩野就開止痛藥踢你走 見唔少

唔撚係呀
咁我走埋個一半算

睇你咩事 你骨架移咗位你睇物理治療零作用

上面會唔會挑戰EMA 250天線AROUND 278個D位?

唔會係今年

如果G20向好真b浪實有機

G20 好仆街 突登係期結附近搞

冇啦，跌打平好多又唔使約時間

一棍！

又棍

10點棍

有無手足+1過夜

二棍！

388 adr做乜

係Wo你沽緊

今年應該唔會
下年好大機會
一破位上$100
個市就會跌到巴巴聲

miki係咁玩燈制

最鬼係呢幾日高開低收狂派

其實ig 啲夜期 例如德指 果啲收左市 係咪任ig自己fing

成手德指ig蟹貨 有無人答我

係

應該係啦
不過有人玩既話就會跟升跟跌
消息棍都會出現

道指個三角形
擴散緊

唉 止蝕喇 又嘔返追返果啲返黎 衰多手

大家賺多d 訓先

又一棍

ABC 不過廢時quote 喇

輸埋依注 就收心養性 思考人生

你買賣果陣係睇咩？有信心先入？

我覺得我套策略係work, 勝率都高 但要好有耐性
但我有時衰多手無跟策略 又on9 唔肯止蝕
我知我抵死 我成日諗我係咪唔適合係股票市場

唔係股票 係期指

心態問題
輸得多就會自動波做到

小注細期+1震走左

因為輸左好多 心理壓力好大
好想快啲追 但個本真係唔容許再輸
好感動 係依個post 終於有人肯理我
平時大家都係覆奈奈

美股今晚 轉唔守到燈 帶返我啲德國蟹上返去

朝早多人又多野講
好難追得哂
追本心態個個都有
通常一咁諗就輸錢
一定要定好策略，無信心就唔好入
少trade少錯，唔肯定不如唔好入

納係咁密密汁 袋少少少少咁 想訓啦
注沽set好位訓了

多謝你贈我金石良言
今晚死唔去既話 我會冷靜下 先再黎個
今晚睇黎訓唔著

牛牛美股買賣會多一個option叫沽空其實係咩意思？我見要睇埋保證金嗰啲

美股可以俾你沽空一隻股票, 即係你冇股但可以現價賣俾人。但係就會 hold 起某個金額黎做按金直至你買返隻股票為止。

未炒過美股答唔到你實際操作同要俾幾多保證金

ABC巴真係佛心

答埋訓喇，好鬼攰

明白，多謝abc巴

嘩 唔敢再信自己
兩棍豬哂呢兩日布神教路然個d
Ig 止蝕失效 一野冇左成千蚊

咩失效

練仙，唔洗訓，我宜家先準備睇書

修仙+1

坐左好耐?

全面轉燈 安心瞓覺 聽日數錢

247

仲未訓
聽日6半起身返工

租腎

俾我走埋個半隻熊仔啦

點解係半隻

之前走左一半貨 淨低一半貨係倉

又升

今日劇本。
破前兩頂26397 26530
直衝26800。

上望271

升爆廠

266咁易穿 ？

牛軍9點好交場啦

穿啦

恒指cls

勁假mark上26500之後就回

懷疑下星期一係大跌，中美雙方都樂觀達成協議但股匯都唔覺反映緊件事，可能係簽d 9協議或反枱，最終會大跌一棍

Kado無事啦 唔洗食福字米啦今日

美股升100
港股起碼升300
回條撚
布神都話夾高收

邊度唔覺？證據？

感覺美股彈係兩底 technical rebound ，用黃金比例set 大位沽佢

今晚又要去搵明哥買十蚊飯
又夾

寄望266回一回啦

你唔買我就唔驚
咁撚多人做淡就知pk了

夢b呢拆成曰夾好慘

我都夾左好耐

我想睇你夾

都話咗我平左+1實升架啦

圖仔係咪熊過

你加左6 wo

琴日偷買黎
不過無點夾
無機會上黎叫春

賺返幾舊水可以食譚仔

有料

我都熊過
267熊

今日一開都265

仲近過我

咁咪岩囉
我263平+1

長倉玩期
博淨係玩近
牛熊玩咁遠做咩

你開張-1 啦

我都想玩期 但係唔識玩

上而仲有個26531既頂
穿埋先可以突破天際
如果唔係只會落返黎

今日牛軍將會大勝，+1

下次平講聲，我接你

唔係夾股票啦
我點會咁黑心呢

我想睇你夾...

唔怪得唔見你大半日

無錢買牛了

巴打咩倉

買升就+買跌就-
唔洗下下搵牛熊號碼
即月期指成個月就玩呢個就得

吉倉

突破到穿左三角就上多1000點

然後裂口升800點俾人call孖展

冇cash !?

淡友ar公變番好友，牛市重臨

記得留錢找卡數

+7咪無事囉

得返21k

一早找哂

大家早 今日應該個個大賺啦

有270打靶熊既應該點做呀

冇錯 月尾臨近
我張卡已經俾我當debate card用
銀行做我生意真係好撚慘

豬到仆街

好重？有打靶嘅心理準備就得

夾咩

仲以為你真係+7想讚你

800點都坐唔起儲下錢先好玩啦
再唔係博0.01牛熊

阿爺打救me得唔得

今日點先賺到
飛鴿埋俾我

270驚西咩 回翻啲既時候搬遠啲
利伸牛軍

QQ313

係因為睇醫生
我夜晚時買

大家都唔鍾意我
我都係少啲上嚟講嘢

睇下今日咩環境先
應該都係盡量忍手

ADR 仲要跌
真係攞黎J下都好

你今日食糊定點 我成個早市要開會睇唔到市

圖表上係咁睇

納指夾死寶寶了

人地高就加沽
你就山頂牛

道指爆升adr都紅燈 好友都唔敢太樂觀

仲有幾多點profit

仲鳩過鳩蛇

大奇蹟日
1810 3690 700齊齊升

有賭未為豬
一日未賣都未輸

增下肥先
接受返160先

今日牛hehe 麻
我學緊乍

Kg?

要開公司電腦睇下
扣埋手續費
應該都有200點掛

牛軍準時交場比熊軍呀

依d位真係尾聲咁滯 靠邊站最好
要賭嘅 咪收市少注最近熊博回頭 唔包贏 但係一回頭你就用最少錢去換最多回報

我覺得其實唔應該太介意人哋點睇

唔爆奈奈啦
你問佢

熊啦梗係

日k 三角型
今日仲唔係爆上突破？
坐270上望275

開市入牛真係訓得數錢

信念門

27047係頂
利申：發夢見到

我係估唔到到豬20夾倉夾得咁狼死
仲以為會磨觀望完先再玩

前頂26530.87
除非大大棍撞穿唔係都照食算
靠邊站

牛軍，牛三飛云又來 熊市已完

夾倉既原因係期結

納dee 又上番

次次上黎睇都有人話今日撚狗日唔玩
忍手唔玩
好好笑

支持 唔升點沽

700今日穿300我直播塞榴連落屎忽

琴日303 put 左啊

RIP

已止蝕

303就開始put 幾時坐到333

加put

冇事既
一日未賣都唔係輸

Rip, 準備上315

我見琴日高位put咗大家都好有信心架 點解又突然對自己冇晒信心

到期嗰日都唔賣 咁就唔使輸

有冇人跟我call左QQ 唔經唔覺咁就6蚊

打靶熊一樣 打靶唔當輸 會復活

你琴日唔係話放左咩

弱者先做止蝕

升追牛=山頂開牛
跌追熊=山底開熊

今日大家識玩啦

高揸低沽，絕學

大膽 竟敢對蟹門出言不遜

你認錯人了

係 強者應該溝, 直至賺

QQ今個月唔死下個月都會死

次次都咁講

26311

303PUT左 勁假310
針得

布布你睇幾分鐘圖邊支針睇出上到247 架

殺上去！

今日都上唔到就試左4日
牛仔要走大半

升咁少點沽

夾死

聽～seafood的話

夾

熊熊哈

應該得200點 望267，上唔到就收爐等下個月轉倉

望住QQ玩就得

多數12月都係做好

多謝大户 開市衝埋315 ok?

唔簡單少少睇265阻力？

廟區師兄

QQ唔回 真係針得

唔簡單少少擲銀仔再買一邊？

升咁少

我d put

好緊張
會唔會爆兩分鐘就要交場俾熊軍呢

多汁sir 都黎

我都係學下野 指點下

熊！熊！哈！

巴打我我琴日收市前走左今日要開會唔得閒睇市淆底

高開咁少

唔夠信念既同我走！

直接交場俾熊軍?

平開啦

QQ復活喇

上車最後機會

美股都唔升 開市入熊就啱

好癲...
兩分鐘上下波幅成百格

新手留名學野

咁玩法應該一開市又落番二百點先再上

Qq硬撚過鐵

qq到底可幾有力洗蟹貨

只要升到26430 ..
今日大升在望

跟

陰升下都會掛我諗

ifc

明明開市就要熊

上唔到26430 或者上完好快又落返...咁今日又見頂...

+74

外賣仔今日70

Man run sir

連人走sir 都入黎.

等你篇新文

你都新手...... 係你個十年心路post學好多野啊

ching 我新手🤔

26413 > 26531 仲有兩個大位等破

尋日嗰下消息棍 豬到仆街 今日忍手觀望冷靜下算

Sir man run

ok, follow me, i will carry u

無加密

我263平+1, 去到265都好合理啦

廟區個個打傳無人開post,我又唔想開完個電話係咁彈msg

聽日先期結
起碼275啦

你邊隻眼見到破左

話左輸入我數

我傻散

低水60幾

期指上唔到喎

10天 20天就快抽穿50天
黃金交叉已出現
圖表上已勢扭轉過去咁多個月既弱勢
係唔係B浪就睇依幾日

市都未開點破

一陣經紀又話你

應該要企得穩先計

日線三角突破 追call手快有手慢冇

果下fake news呀天才

CARRY埋我

carry我呀

呢啲好多都識睇啦..
唔洗咁都俾AGENT 話呀

始終風險要自己承擔，之前有巴打都講過要開會/有野做睇唔到市就清倉先好，賭場日日開

走鬼

代表會大跌

琴日訓覺開張-1道
200點
訓醒個倉唔撚見佐

QQ開市追牛 有內幕
唔信既食花生

妹仔大過主人婆
經紀

Man run sir this month all Chung

700 又領軍

有加密

okok, carry你吉倉

你上次又係咁講

收到風，今日千升之日

屌你隻美團

講個笑話...
外賣仔

又高J

連紫淡都悔改熊軍翻印度食香蕉

第一關破左

淡淡應當悔改

26418

千升之日

穿26413

上啊

期結都應該走唔出果個位，但現貨成交開始大返，估一結完就黎料

YOU LE D RUBBISH
入返自己個POST圍爐自HIGH啦

十一月又話先低後高
最低可能下望230
依家又話自己全中
俾你全中又點
呢期咪又係輸緊

700 PUT

上次都係一個消息就夾1千，G20一出利好，下星期千升一棍274

破哂位啦，恭喜大家

上次咪$52升到$63 又唔計？

PUT就夾下啦 熊就

學野都有人咬🤔

我d qq put呀
世界沒日呀

小米跌啦

其實係千跌

布布 三日執20k

布神請問洗唔洗走一走先 定係加注直升啊

700已轉勢

X2

好多股票都係轉勢，連大笨象都破位上

已入60手極牛

禾d熊熊

琴晚無過夜 空晒倉

睇住我尋日買隻牛升左廿格

港股升美股跌好無

我轉隊啦, 身在熊軍心在牛

隻熊開市走唔到
被迫夾死
又要追多廿幾格

買左600萬股牛，已賺7格，多幾格即走2/3

等布神指示幾時買入

即到

係升呀

10格啦，可以食少少啦

唉 又派錢
咬花生算

回都唔回下

我係咪中左咀咒
做咩次次平倉位都會升跌200

大阻力 26531, 穿左再加

連續3日數大錢

食左半 睇位再回補翻

現貨定期？

終於到第二關boss了

夾死左

跌

265扮下冇力都好合理

冇錢反手 同佢鬥長命算

全走了 等位再入

小米DLLM

最多聽日先補翻貨 執少少先

轉倉大哂 ，下月期日日都比今月期高水 大戶好波

266頂

過到265係咪唔估頂

269熊走唔走好 30格

熊得

穿26531，好走啦，打個電話渣都冇

上證又準備西

針針